msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/vendor_rating.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6698\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::vendor_rating"
msgid "Vendor rating"
msgstr "供应商评级"

msgctxt "Addons::description::vendor_rating"
msgid "Allows you to rank vendors in the store using multi-critiera rating."
msgstr "允许您使用多标准评级对商店中的供应商进行排名。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.vendor_rating"
msgid "Vendor rating"
msgstr "供应商评级"

msgctxt "Languages::vendor_rating.previous_rating"
msgid "Previous rating"
msgstr "以前的评级"

msgctxt "Languages::vendor_rating.rating"
msgid "Rating"
msgstr "评分"

msgctxt "Languages::vendor_rating.vendor_rating"
msgid "Vendor rating"
msgstr "供应商评级"

msgctxt "Languages::sort_by_absolute_vendor_rating_asc"
msgid "Sort by Vendor rating: Low to High"
msgstr "按供应商评级排序：从低到高"

msgctxt "Languages::sort_by_absolute_vendor_rating_desc"
msgid "Sort by Vendor rating"
msgstr "按供应商评级排序"

msgctxt "Languages::vendor_rating.absolute_vendor_rating"
msgid "Overall rating"
msgstr "综合评分"

msgctxt "Languages::vendor_rating.absolute_vendor_rating_short"
msgid "OA rating"
msgstr "OA评级"

msgctxt "Languages::vendor_rating.manual_vendor_rating"
msgid "Manual vendor rating"
msgstr "手动供应商评级"

msgctxt "Languages::vendor_rating.manual_vendor_plan_rating"
msgid "Manual vendor plan rating"
msgstr "手动供应商计划评级"

msgctxt "Languages::vendor_rating.company_rating"
msgid "[company]'s rating set to [rating]"
msgstr "[company]的评级设置为 [rating]"

msgctxt "Languages::vendor_rating.wrong_formula"
msgid "Unable to calculate the expression. Original error message: [error]."
msgstr "无法计算表达式。原始错误消息： [error]。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.too_many_variables"
msgid "The formula uses too many variables. [allowed_variables_count] allowed, [passed_variables_count] passed."
msgstr "公式使用了太多变量。 [allowed_variables_count] 个允许， [passed_variables_count] 通过。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.division_by_zero"
msgid "Division by zero"
msgstr "被零除"

msgctxt "Languages::vendor_rating.unknown_variable"
msgid "Unknown variable <b>[variable]</b>"
msgstr "未知变量 <b>[variable]</b>"

msgctxt "Languages::vendor_rating.run_rating_calculation_by_cron"
msgid "Rating recalculation is the resource-intensive process. It's recommented to run it automatically at certain time intervals.<br>To do it, add the following command to <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Cron\" target=\"_blank\">Cron</a>:"
msgstr "评级重新计算是一个资源密集型过程。建议在特定时间间隔自动运行它。<br>为此，请将以下命令添加到 <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Cron\" target=\"_blank\">Cron</a>："

msgctxt "Languages::vendor_rating.rating_formula"
msgid "Rating formula"
msgstr "评分公式"

msgctxt "Languages::vendor_rating.variables"
msgid "You can use the following variables in the formula:"
msgstr "您可以在公式中使用以下变量："

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.paid_orders_count.name"
msgid "Amount of paid orders."
msgstr "已付款订单的数量。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.paid_orders_count.description"
msgid "Orders in the following statuses placed after the <i>Calculation period start date</i> are taken into account: [statuses]."
msgstr "在 <i>计算周期开始日期</i> 之后下达的处于以下状态的订单被考虑在内： [statuses]。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.paid_orders_total.name"
msgid "Gross total of paid orders."
msgstr "已付款订单总额。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.paid_orders_total.description"
msgid "Orders in the following statuses placed after the <i>Calculation period start date</i> are taken into account: [statuses]."
msgstr "在 <i>计算周期开始日期</i> 之后下达的处于以下状态的订单被考虑在内： [statuses]。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.active_products_count.name"
msgid "Amount of active products."
msgstr "活跃产品的数量。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.active_products_count.description"
msgid "Products in the Active status created after the <i>Calculation period start date</i> are taken into account."
msgstr "考虑在 <i>计算期间开始日期</i> 之后创建的处于活动状态的产品。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.manual_vendor_rating.name"
msgid "Manually set vendor rating."
msgstr "手动设置供应商评级。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.manual_vendor_rating.description"
msgid "Manual rating can be specified on the <b>Rating</b> tab of the vendor editing page."
msgstr "可以在供应商编辑页面的 <b>评级</b> 选项卡上指定手动评级。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.vendor_reviews_rating.name"
msgid "Average vendor review rating."
msgstr "平均供应商评论评级。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.vendor_reviews_rating.description"
msgid "Approved vendor reviews placed after the <i>Calculation period start date</i> are taken into account."
msgstr "将考虑在 <i>计算期开始日期</i> 之后放置的已批准供应商评论。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.product_reviews_rating.name"
msgid "Average product reviews rating."
msgstr "平均产品评论评级。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.product_reviews_rating.description"
msgid "Approved product reviews placed after the <i>Calculation period start date</i> are taken into account."
msgstr "将考虑在 <i>计算期开始日期</i> 之后放置的已批准产品评论。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.manual_vendor_plan_rating.name"
msgid "Manually set vendor plan rating."
msgstr "手动设置供应商计划评级。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.manual_vendor_plan_rating.description"
msgid "Manual rating can be specified on the <b>Rating</b> tab of the vendor plan editing page."
msgstr "可以在供应商计划编辑页面的 <b>评级</b> 选项卡上指定手动评级。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.returns_count.name"
msgid "Amount of return requests."
msgstr "退货请求的数量。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.returns_count.description"
msgid "Return requests created after the <i>Calculation period start date</i> are taken into account."
msgstr "考虑在 <i>计算期间开始日期</i> 之后创建的退货请求。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.recalculate_rating"
msgid "Recalculate rating"
msgstr "重新计算评分"

msgctxt "Languages::vendor_rating.run_recalculation"
msgid "Run recalculation"
msgstr "运行重新计算"

msgctxt "Languages::vendor_rating.start_rating_period"
msgid "Calculation period start date"
msgstr "计算期间开始日期"

msgctxt "Languages::vendor_rating.invalid_formula"
msgid "Invalid formula"
msgstr "无效的公式"

msgctxt "Languages::show_vendor_rating"
msgid "Show vendor rating"
msgstr "显示供应商评级"

msgctxt "Languages::log_type_vendor_rating"
msgid "Vendor rating"
msgstr "供应商评级"

msgctxt "Languages::log_action_vr_success"
msgid "Successful recalculation"
msgstr "成功重新计算"

msgctxt "Languages::log_action_vr_failure"
msgid "Errors"
msgstr "错误"

msgctxt "Languages::vendor_rating.calculated_at"
msgid "Calculated at [date]"
msgstr "计算为 [date]"

msgctxt "Languages::vendor_rating.recalculate_now"
msgid "Recalculate now"
msgstr "现在重新计算"

msgctxt "Languages::vendor_rating.rating_ranges"
msgid "Rating ranges"
msgstr "评级范围"

msgctxt "Languages::vendor_rating.bronze_rating_lower_limit"
msgid "Bronze rating lower limit"
msgstr "青铜等级下限"

msgctxt "Languages::vendor_rating.silver_rating_lower_limit"
msgid "Silver rating lower limit"
msgstr "白银评级下限"

msgctxt "Languages::vendor_rating.gold_rating_lower_limit"
msgid "Gold rating lower limit"
msgstr "黄金评级下限"

msgctxt "Languages::vendor_rating.rating_above_price"
msgid "Rating matters more than price"
msgstr "评级比价格更重要"

msgctxt "Languages::vendor_rating.rating_above_price_tooltip"
msgid "When using \"Common products for vendors\", offer products from vendors with highest rating first."
msgstr "使用“供应商常用产品”时，首先提供评级最高的供应商的产品。"

msgctxt "Languages::vendor_rating.rating_ranges_description"
msgid "Setting all ranges to 0 will hide rating icons."
msgstr "将所有范围设置为 0 将隐藏评级图标。"

